Greenwood 勁d 定 Foden勁d

Greenwood 雙槍+射術都一流
Foden盤球+視野又係幾好

未來英撚都幾勁

Lingard勁d

你問緊鏝迷定獌迷多啲？

利申：科

唔同位

點解可以將兩個位置唔同嘅球員比較

英格蘭勁d

sick ball

前鋒同中場點比 FIFA鬥數值高？

又係百年難得一遇最強英撚

真係勁
仲有sancho taa awb dean mount
當打有250 傾 80m

防中有Rice

英格蘭打咁多年最廢始終冇個勁龍

麥迪神， 軒達神，

無龍無中堅

Dean軒

成日都未來英 講左幾耐
個人覺得foden勁d

科仔同綠木好似fd過打band

利隻高美斯成到材掛

我廠 Saka

點比 不過Greenwood 腳腳七注
宜家好少有

呢樣真

未來英

250 傾 sancho
Maddison Rice Foden
Saka Gomez 80m taa
Dean

福 mount greenwood awb odoi tomori aarons

一開始自得tom davies 都幾好
宜家好似沉咗

Awb 進攻能力好廢

Taa防守能力都好廢如果2個可以合體就好撚勁
仲有車仔個james都幾好 又高大 出波又靚

車仔仲有年輕CB Tomori 用波能力幾好

仲要係英人

Abraham 好似都幾好

D軒

好左頭十幾場之後已經唔知踢緊乜

你唔搵個龍門同前鋒比下

仲有grealish

呢個有啲似夏世三

右邊仲有車仔借去白禮頓個lamptey都唔錯

左閘仲有chilwell

漏左
未來英

左邊係梳爾啦

開個career玩都幾好玩

pickford/d軒
taa/awb gomez 80m chilwell/Shaw
Maddison/foden henderson/rice Grealish/Mount
sancho/rashford Kane sterling

Greenwood 張伯倫 winks abraham saka tomori

原來shaw得24歲以為已經27 28

踢修仔正選嗰陣先18歲

比墨西哥佬耽誤左三年

唔斷腳可能上到a高爾嘅高度

第一季踢英超就入選踢世界杯

勁成咁都冇人講

其中一個宣明會入面好勵志嘅故事

joe hart勁

綠木

當年FM妖人貴到仆街 依家

willock saka nketiah amn四大天王

Nelson咧？

五虎上將
再加後防定海神針 chambers holding

唔同位置..........不過都勁

yes

Foden既話真係要睇打國家隊表現
見得太多係哥迪奧拿下踢得好但係出到去
起馬弱2 3成

唔係借 賣咗

球皇

咪玩啦，佢d傳中質素

覺得Foden同Maddison呢種踢法放落國家隊打好似晒左佢地，未必發揮得好好，反而可試試無咩人提既Cantwell，工兵型覆蓋面大走動又快踢防反一流

進攻傳中都唔係shaw強項，佢最刹食係後上插入嗰下變速同度力，打前場小組先啱佢，但中場要有人派牌好。

如果玩傳中同用兩閘做攻擊起點，用chillwell + TAA la
但一對一防守一定係Shaw 好，夠力又夠快

That’s why上季中開始，獌對親強隊so b都會打352，移shaw 入中路踢左中堅，專mark對面key player

Maddison 隻踢法好似舊時列基美，一定要搭雙防中同埋比曬控球權佢先會有好表現，同埋Maddison d 波嘅節奏其實係算慢，同Foden呢d彈波就走嘅未必係中場夾到，兩個一齊上場，要放foden去邊先唔會阻住對方。

其實而家英人腳就咁睇好似唔錯，但諗真d就會發覺d球員嘅風格其實唔好咁夾，好似你唔會想像到aili同Maddison 一齊落場應該點夾先順，點調和好睇領隊功力。

防守Southgate 係攪得幾好嘅，但進攻坦白講到而家都係以反擊同長傳為主，主攻時都係唔順。

未斷腳前幾好

是但啦 成個球壇都無邊個傳中係勁
而家個個打cut in

foden 意識明顯高同齡球員一班波
同KDB(迪布尼)同施華夾開真係學到唔少野

英撚新黃金一代

然後咩都贏唔到

次次組英撚明星隊都輸到碌柒咁
又無件英撚教波勁既

利個2隻閘傳中係世界級

獌嗰隻點睇

英撚最大獲係冇好教練
之前柒到請學神 大Sam

年年都吹到最強英撚
一望個教練就知收得皮

Foden全面過Greenwood 整體意識好強 助攻視野又有

但射術就Greenwood好d 一把尖刀咁樣

Arnold 最勁

練下防守先啦高普體系幫左佢好多

仲有saka

如果阿樂同雲比沙卡一左一右就好
可惜位置重疊左

英撚特色
個個係自己隊踢到曉飛
一踢國家隊就67

如果仲踢352 咁雲比可能踢WALKER個位

攞啲後生同球王比係侮辱

Wayne Rooney

下季英超好大機會係雙曼之爭⋯

同齡個個佢係勁嘅

廢到仆街 賭波輸錢首選

改造TAA做防中有冇得諗
當佢Lahm

有預感會被英媒吹到上天
跟住柒住出局

好似話有咁諗過

跳舞都已經嚇死對面

好想買返

美隊仲勁啦

中場中出身

pope好勁

但正選係pig ford

英撚普遍25歲就開始收皮

❤️❤️❤️

圖2想點

佢地踢u 隊咩成績？

你不如問賓施馬定古圖斯好波啲

跟哥狗浸多幾年 變恩尼斯達

Foden 當年係u17世界盃決賽反cup西班牙 呢場佢man of the match

其實個陣好好j

同我置頂個個差唔多

McNeil點睇

普通料

你當猁狗死嫁

前鋒好似係蘇蘭基

仲有阿仙奴一眾強人

250踢國家隊廢撚到，上屆有一場小組賽拍左成場蚊

哥帥嘅球員唔夾自己人一定變廢

Nxxxxxxx
Rowe Foden Nelson
Willock Amn
Saka Holding Gomes Taa
咁樣最正常

solanke呢

入到波未

Medley 呢

呢隊U-23直接踢國家隊應該都贏到唔少隊

誇左d, 反而英隊幾似

Nxxx
Rowe Wliock Nelson
Smallball 叔
Saka holding Medley Chambers
Macey

美隊下話

法國u23 個陣勁撚到核爆級

未來5年英撚陣容

Rashford T. Abraham Sandro
Maddison Grealish
Rice
Chilwell Maguire J. Gomez Arnold
Pope

Sub: Greenwood Mount Odoi Ruben-Lofus Cheek
Foden Wan-Bissaka

唔記得左仲有屎達0 同牙傾
sub加tomori

格連伍德 勁d定 科登 勁d